有冇人會無啦啦喊？

起人前成日笑 啱啱瞓起床無啦啦喊 有時有d唔如意嘅事 eg委屈嘅事 就會好憎自己 覺得係自己嘅問題 好執著 又有種好憎全世界嘅感覺 覺得個個都好乞人憎
一路打 d眼淚又流緊 好唔開心

爭啲以為係自己開post

做咩事唔開心

夜晚可以自己靜靜地起床到喊 冇人知 然後聽日返工又要笑面迎人 好辛苦

太多了